英國簽證救命

讀緊U
淨返半年都唔夠
但學生簽證就過期
可唔可以當係short term study 咁係border入

唔可以

打去 home office問啦。

好似有EXTEND，上年3月LOCKDOWN都係咁